從來未愛你 綿綿

可惜我愛懷念

尤其是代我傷心的唱片

和你也許不會再擁抱

待你我都蒼老

從前為了不想失約

連病都不敢痛

屌 以前真係咁

唔想入返個post

從前為你捨得無聊
寧願休息不要

Why

融入唔到

Ok

Diu you lo mo!!!!!!!!

醜b琴晚有無睇電視

無睇啊 一陣睇返
ＢＴＷ屌點解你知我係度

唔撚上水

十卜睇番
咁啱感情台見到

好 依家上

隔離傾緊感情

咪潛水啦屌 好ｌｏｎｅｌｙ啊

唔岩傾。。

唔想傾 價值觀都唔同 無計好傾

個ｐｏｓｔ好撚陌生啊濕濕
唔係都唔走出黎啦ｘｘ（

agger